G304算唔算係LOGI最強Mouse?????

價錢手感接收能力接近無敵
續航力超強(半年)
仲要唔係鋰電,冇高階型號用耐左會變成倒水電既問題(我隻G900已經要長插差電)
究竟要幾睇唔開先要賤價出神裝咁樣倒自己米

性價比師

半年唔洗叉電 真唔真呀？
利申 無用過電莖無線滑鼠

真
399 無線電競mouse
冇得輸

300 買到

259

$199買到你信唔信？

不過手感我鐘意自己用開嘅403。買嚟當後備。

不過覺得304 click 落好大聲，同埋脚墊冇咁smooth

問過g pro wireless未
除左有double click 問題 無缺點

從來都唔駛叉電
因為係換電
半年換一次

請問有冇靜音無線滑鼠推薦

唯一問題係個電池蓋有d難用
尤其是太耐先要開一次, 開都冇咩問題, 但係次次都唔太識合番埋

買左三隻g304 第一隻用左年幾有double click 自己換左50M switch 原生番生 除左細隻D唔太岩大手人用 呢個價錢非常滿意

垃圾 shape g100s better

前排 28x 買咗
順便買埋個時啱啱出既g203

用到手痛
果斷唔用

自己換? 好似要用辣雞焊返上去.....

樣夠低調，辦公一流

甩焊 再焊番上去 左右click同 側邊上下click

價錢？

淘寶買左隻170 好用

G304 玩好多game 個mouse 4 mouse 5 制冇反應
或者簡唔中有反應
點攪？

喺windows 又冇問題

有無輕身無線細隻推介?

最強
最貴

續航同耐用度完敗
價錢更加唔洗講
鋰電不了

入3A電加個電池套手感最好
2A會唔平衝 個頭重

鋰電3a 加g304 屈到癲
加加埋埋400有找

G pro wireless 要成1.2k 癡撚線

當g pro都多好多功能 而且大隻啲
但你唔需要既話g304完全屈哂機

要換電都係垃圾

你想2日一差定半年換一次電

GPW+POWERPLAY

成日見人打打下機要落街買電真係好ON9

用緊 幾正 性能 價錢 size都十分fit我
唯一缺點係太大聲

199買到

WHERE ?

應該淘寶啦

2000fun 幾個月有折

前*

普通mouse一隻點解係最強
MX vertical 就幾好
用過返唔到轉頭

OK

睇中
1. Corsair Katar Pro Wireless $349
2. Steelseries Rival 3 Wireless $599
3. Razer Basilisk X HyperSpeed $449
邊隻好啲?

買定一排電 夠用到掉

有無 100內既電競無線滑鼠

換埋隻ttc 橙點真係一流

2百幾蚊抵玩啦 係有時候會斷左connection

G502好似抵啲喎
利申Black fri 200幾港紙入手

powerplay 點敗

MX Master 好Ｄ

買佢既價錢夠買多2隻304
仲要冇埋純無線體驗

好重

認同